其實好小事 香港人 唔洗咁緊張既 鎮定D

聽日去感覺下香港自由既空氣
企係行人路 唔洗任何理由 唔需要答

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel